<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0"><channel><title>События в городе Одесса</title><link>https://dou.ua/calendar/</link><description>Календарь софтверных мероприятий от developers.org.ua</description><atom:link href="https://dou.ua/calendar/feed/%D0%B2%D1%81%D0%B5%20%D1%82%D0%B5%D0%BC%D1%8B/%D0%9E%D0%B4%D0%B5%D1%81%D1%81%D0%B0" rel="self"></atom:link><language>ru</language><lastBuildDate>Wed, 02 Nov 2016 20:56:23 +0200</lastBuildDate><item><title>Мастер-класс «Интернет-маркетинг: как увеличить продажи в сети», 8 ноября, Одесса</title><link>https://dou.ua/calendar/12986/</link><description>&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://dou.ua/calendar/12986/" target="_blank"&gt;&lt;img src="https://s.dou.ua/CACHE/images/img/events/Logo_Vertical_BG_BG_8OH7Z7a/9fc57d696426542b81e155095e69eff5.png" style="float: right; padding-left: 4px;"&gt;&lt;/a&gt;&lt;strong&gt;Дата:&lt;/strong&gt; 8 ноября (вторник)&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Начало:&lt;/strong&gt; 19:00&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Место:&lt;/strong&gt; Одесса, ул. Канатная, 22, &lt;nobr&gt;2-й&lt;/nobr&gt; этаж, Компьютерная школа Hillel&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Качество — это когда возвращается покупатель, а не товар. Сегодня предоставление качественных услуг практически невозможно без помощи Интернета. С каждым днём все больше представителей бизнеса начинают продавать свои товары через глобальную сеть. Как обойти конкурентов и увеличить продажи? Сделать это сможет каждый, кто овладеет «искусством» интернет-маркетинга.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Познакомиться с техниками продаж и продвижения в сети поможет бесплатный мастер-класс «Интернет-маркетинг: как увеличить продажи в сети». Он будет полезен как маркетологам, так и самим собственникам бизнеса. Первые получат актуальные и полезные знания для повышения своих профессиональных навыков, вторые же — возможность оптимизировать траты на рекламу и правильно построить бизнес-стратегию.&lt;/p&gt;

&lt;h4&gt;На мастер-классе вы узнаете:&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;— как стать лидером в нише с помощью SEO;&lt;br&gt;— как контекстная реклама может помочь вашему бизнесу;&lt;br&gt;— как планировать контент и рекламу в соцсетях.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Об этих и других секретах продаж в сети вам расскажут одни из лучших экспертов в Одессе и даже в Украине. &lt;strong&gt;Сергей Бахарь&lt;/strong&gt; — специалист по контекстной рекламе, в общей сложности провел более трех сотен рекламных кампаний, самый значимый проект — доска объявлений OLX. Александр Олейник — SMM-маркетолог, работал с такими проектами как ШУСТОВ, Interfilm, Opera Mobile Store. Дмитрий Сергеев — SEO-специалист с шестилетним опытом работы, в его портфолио: &lt;a href="http://OLX.ua" target="_blank"&gt;OLX.ua&lt;/a&gt;, &lt;a href="http://Prom.ua" target="_blank"&gt;Prom.ua&lt;/a&gt;, &lt;a href="http://Karabas.ua" target="_blank"&gt;Karabas.ua&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Мастер-класс состоится в Компьютерной школе Hillel 8 ноября в 19:00. На встрече все желающие также смогут пообщаться со спикерами и получить ответы на все интересующие вопросы.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Регистрация на мастер-класс: &lt;/strong&gt;&lt;br&gt;&lt;a href="https://docs.google.com/a/itschool-hillel.org/forms/d/e/1FAIpQLSc1M0d8UhFAOizVehPLleZIc1pclTJmAMeOe1-XGPuq-FOfvA/viewform" target="_blank"&gt;docs.google.com/...&lt;wbr&gt;&lt;/wbr&gt;eOe1-XGPuq-FOfvA/viewform&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;По вопросам обращайтесь:&lt;br&gt;&lt;a href="http://itschool-hillel.org" target="_blank"&gt;itschool-hillel.org&lt;/a&gt;&lt;br&gt;&lt;a href="mailto:info@itschool-hillel.org"&gt;info@itschool-hillel.org&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Алла Лабунец</dc:creator><pubDate>Wed, 02 Nov 2016 20:56:23 +0200</pubDate><guid>https://dou.ua/calendar/12986/</guid></item><item><title>Workshop: Хорошая привычка — Git, 10 ноября, Одесса</title><link>https://dou.ua/calendar/12970/</link><description>&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://dou.ua/calendar/12970/" target="_blank"&gt;&lt;img src="https://s.dou.ua/CACHE/images/img/events/GIT/a66a656a0ed9d166069345e4456d5532.png" style="float: right; padding-left: 4px;"&gt;&lt;/a&gt;&lt;strong&gt;Дата:&lt;/strong&gt; 10 ноября (четверг)&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Время:&lt;/strong&gt; 19:00 — 20:00&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Место:&lt;/strong&gt; Одесса&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Во время воркшопа разберем по полочкам, как устроен Git, научимся мержить ветки, анализировать коммиты и значительно продвинемся в использовании системы контроля версий Git.&lt;/p&gt;

&lt;h4&gt;Программа:&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;1. Научимся отслеживать и индексировать изменения коммитов&lt;br&gt;2. Изучим, что такое pull request, merge/rebase&lt;br&gt;3. Научимся анализировать коммиты, отслеживать состояния файлов в определенном коммите и кто какие изменения сделал.&lt;br&gt;4. Узнаем, как откатывать изменения, как быстро вернуть последнее состояние перед коммитом.&lt;br&gt;5. Узнаем, как решать конфликты при слиянии коммитов&lt;br&gt;+ на сессия «Вопрос-ответ»: спикер ответит на ваши вопросы и по возможности проиллюстрирует ответы на примерах.                                         !!!Крайне желательно взять ноутбук&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Спикер:&lt;/strong&gt; Вадим Кормыженко, С++ разработчик в Comodo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ссылка на регистрацию:&lt;/strong&gt; &lt;a href="https://itfabrika.typeform.com/to/O5EKti" target="_blank"&gt;itfabrika.typeform.com/to/O5EKti&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Алла Ромашкова</dc:creator><pubDate>Tue, 01 Nov 2016 19:07:02 +0200</pubDate><guid>https://dou.ua/calendar/12970/</guid></item><item><title>Тренинг "Как эффективно использовать микросервисную архитектуру", 10 декабря, Одесса</title><link>https://dou.ua/calendar/12966/</link><description>&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://dou.ua/calendar/12966/" target="_blank"&gt;&lt;img src="https://s.dou.ua/CACHE/images/img/events/%D0%A1%D0%B5%D1%80%D0%B3%D0%B5%D0%B9_1-1_FHMkgST/c4a5fdecb661b49271a15cb631a9f51b.png" style="float: right; padding-left: 4px;"&gt;&lt;/a&gt;&lt;strong&gt;Дата:&lt;/strong&gt; 10 декабря (суббота)&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Время:&lt;/strong&gt; 11:30 — 17:30&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Место:&lt;/strong&gt; Одесса, online&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Микросервисная архитектура&lt;/strong&gt; — один из самых популярных трендов в современных enterprise проектах.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Десятилетия разработки &lt;strong&gt;монолитных приложений&lt;/strong&gt; привели к тому, что такие приложения стало очень &lt;strong&gt;тяжело и разрабатывать, и поддерживать&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Кроме того, такие приложения обычно имеют единственную базу данных, которую достаточно тяжело масштабировать.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Требования &lt;strong&gt;High availability&lt;/strong&gt; предполагают практически постоянную доступность приложения он-лайн, что&lt;br&gt;тяжело достигается из-за длительного деплоя тяжеловесных приложений. Более того, такая система сопротивляется изменениям, потому что любая незначительная модификация требует &lt;strong&gt;передеплоя всего приложения&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Поэтому IT-индустрия предложила новую стратегию легковесных компонентов, которые назвали &lt;strong&gt;микросервисами&lt;/strong&gt;. Их использование позволит избавиться от описанных проблем, а кроме того, позволит использовать для одного проекта несколько команд, у каждой из которых будет свой язык программирования, технологии и фреймворки.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Во время тренинга мы разберем &lt;strong&gt;небольшое монолитное legacy-приложение&lt;/strong&gt;, выделим основные проблемы его разработки и шаг за шагом попытаемся его улучшить, используя микросервисную архитектуру. После каждого шага мы будем разбирать сделанное группой, затем тренер объяснит собственное решение по каждому шагу.&lt;/p&gt;

&lt;h4&gt;На тренинге будут рассмотрены и проработаны следующие темы:&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;1. Сложности разработки монолитных приложений&lt;br&gt;2. Что такое микросервисная архитектура? Ее достоинства и недостатки&lt;br&gt;3. Разбитие приложения на микросервисы&lt;br&gt;4. Конфигурация микросервисов с помощью &lt;strong&gt;Spring Cloud&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;5. Балансировка запросов&lt;br&gt;6. Аутентификация и безопасность&lt;br&gt;7. Мониторинг сервисов&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Тренер — &lt;strong&gt;Сергей Моренец&lt;/strong&gt;, разработчик с &lt;strong&gt;&lt;nobr&gt;15-летним&lt;/nobr&gt; опытом&lt;/strong&gt;, познакомит вас с основами разработки микросервисов чтобы вы&lt;br&gt;могли грамотно применять их в своей работе.&lt;/p&gt;

&lt;h4&gt;После обучения Вы будете уметь:&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;— Использовать микросервисы в своих приложениях;&lt;br&gt;— Лучше разбивать системы на модули и компоненты&lt;br&gt;— Разбираться в распределенной разработке&lt;br&gt;— Использовать Spring и Spring Cloud&lt;br&gt;— Использовать новые средства для мониторинга приложений&lt;br&gt;— Распознавать основные проблемы монолитных приложений&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Требования к участникам: знание &lt;strong&gt;JavaSE и Spring Framework&lt;/strong&gt; на базовом уровне.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Вы можете участвовать в тренинге как оффлайн, как &lt;strong&gt;в нашем обновленном тренинг-центре в Одессе, так и онлайн&lt;/strong&gt;. Онлайн-участники заранее получат все материалы и могут задавать вопросы тренеру в чате.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Длительность тренинга: с 11:30 до 17:30&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Стоимость участия — 700 грн.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;При ранней оплате до 25 ноября действует скидка 20 %.&lt;br&gt;Успей забронировать свое участие по акционной цене!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Выбери свой успешный &lt;a href="http://itdiscovery.org.ua/activity/trening-kak-effektivno-ispolzovat-mikroservisnuyu-arhitekturu/" target="_blank"&gt;вариант участия&lt;/a&gt;: &lt;br&gt;— Оффлайн, за нашим компьютером — обычная стоимость: 700 грн. При ранней оплате 560 грн&lt;br&gt;— Оффлайн со своим ноутбуком — обычная стоимость: 630 грн. При ранней оплате: 505 грн&lt;br&gt;— Онлайн — бычная стоимость: 600 грн. При ранней оплате: 480 грн&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href="http://it-simulator.com/#/event/33/kak-effektivno-ispolzovat-mikroservisnuyu-arhitekturu"&gt;Предварительная регистрация обязательна.&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Для дополнительной информации позвоните по телефону +380 63 &lt;nobr class="phone"&gt;100-22-55 &lt;/nobr&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Хотите познакомиться с микросервисами и эффективно их использовать? Приходите &lt;strong&gt;10 декабря&lt;/strong&gt; в 11:30 по адресу: г. Одесса, пр. Шевченко 2, ауд. 59.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Следите за тренингом в соцсетях:&lt;br&gt;ФБ — &lt;a href="https://www.facebook.com/events/1809389755974380/" target="_blank"&gt;www.facebook.com/events/1809389755974380&lt;/a&gt;&lt;br&gt;ВК — &lt;a href="https://vk.com/event132047463" target="_blank"&gt;vk.com/event132047463&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Tamara Grabovan</dc:creator><pubDate>Tue, 01 Nov 2016 17:03:42 +0200</pubDate><guid>https://dou.ua/calendar/12966/</guid></item><item><title>Front-End Expert Day в Одессе, 3 декабря, Одесса</title><link>https://dou.ua/calendar/12944/</link><description>&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://dou.ua/calendar/12944/" target="_blank"&gt;&lt;img src="https://s.dou.ua/CACHE/images/img/events/social_eYemEjy/9c2fd549014d62c9fe49368141a72815.png" style="float: right; padding-left: 4px;"&gt;&lt;/a&gt;&lt;strong&gt;Дата:&lt;/strong&gt; 3 декабря (суббота)&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Место:&lt;/strong&gt; Одесса, ул. Веры Инбер, 5, 3 этаж, офис Provectus&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3 декабря в Одессе при организации компании Provectus пройдет заключительный Expert Day 2016 года.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Самое время собраться теплой Front-End компанией и обсудить особенности разработки, разобрать практические кейсы, узнать много полезного и просто завести полезные знакомства.&lt;/p&gt;

&lt;h4&gt;Спикеры:&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;— Максим Грищук (SteelKiwi): «Migrating from Angular 1 to Angular 2»&lt;br&gt;— Тимофей Лавренюк (Provectus): «Progressive Web Apps in Production»&lt;br&gt;— Вадим Жильцов (Provectus): «Modern web apps with Polymer»&lt;br&gt;— Александр Барданов (GlobalLogic): «60 fps Web Applications»&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Регистрация на сайте:&lt;/strong&gt; &lt;a href="http://provectus.com/events/front-end-expert-day/" target="_blank"&gt;provectus.com/...&lt;wbr&gt;&lt;/wbr&gt;nts/front-end-expert-day&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;За дополнительной информацией обращайтесь: &lt;br&gt;Татьяна Голубенко&lt;br&gt;Skype: tkozovaya&lt;br&gt;&lt;a href="mailto:tgolubenko@provectus.com"&gt;tgolubenko@provectus.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Tatyana Kozovaya</dc:creator><pubDate>Mon, 31 Oct 2016 11:30:29 +0200</pubDate><guid>https://dou.ua/calendar/12944/</guid></item><item><title>Ciklum Odesa .NET Saturday, 5 ноября, Одесса</title><link>https://dou.ua/calendar/12902/</link><description>&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://dou.ua/calendar/12902/" target="_blank"&gt;&lt;img src="https://s.dou.ua/CACHE/images/img/events/d3921-clip-31kb/2bc1e470cf6d7a1aeec805ac3b810e25.png" style="float: right; padding-left: 4px;"&gt;&lt;/a&gt;&lt;strong&gt;Дата:&lt;/strong&gt; 5 ноября (суббота)&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Начало:&lt;/strong&gt; 11:00&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Место:&lt;/strong&gt; Одесса, ул. Леха Качинского, 7, БЦ «Риальто», 6 этаж, Ciklum&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В субботу, 5 ноября, Ciklum Одесса приглашает всех на .NET Saturday.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src="https://s.dou.ua/storage-files/8450B63CF525EDFF4E81B3D24BE95EEECF3B42153EC9064818pimgpsh_fullsize_distr.png"&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Тема: Python для .NET-разработчиков&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Спикер: Игорь Кочетов, Software Development Engineer in Test @Ciklum&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В современном мире разработки программного обеспечения опен-сорс и кроссплатформенность являются неотъемлемыми характеристиками большинства проектов, и даже такие гиганты, как Майкрософт, больше не могут этому сопротивляться. Тем более не должны этого делать мы, как разработчики. Мы поговорим о том, почему Python — отличный выбор для .Net-разработчика, желающего расширить свой арсенал / узнать что-то новое, обсудим возможности языка и платформы через призму знакомых каждому .NET-чику концепций, идиом и парадигм, а также сравним доступные для обоих языков инструменты на примерах&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Тема: Управляйте временем&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Спикер: Эдвард Яблонский, Software Development Engineer in Test @Ciklum&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Код, который зависит от времени может быть не так трудно написать, но, с первого взгляда, очень трудно проверить. Даже лучшие программисты делают ужасные ошибки, когда дело касается модульных тестов. Вы узнаете, что на самом деле, писать тесты для зависимого от времени кода легко и интересно. Мы рассмотрим реальный C# код из Unity и проверим его тестами, которые работают за доли секунды. Вы узнаете эффективные и элегантные методы, которые помогают разорвать зависимости кода от среды выполнения.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Тема: Использование статистики выполнения автоматизированных тестов для оптимизации запуска&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Спикер: Борис Приходько, QA Lead @Ciklum&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Тесты стали неотъемлемой частью процесса разработки ПО, но что делать, если то, что раньше было спасением становится узким местом в ежедневном процессе?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Участие в мероприятии бесплатное с обязательной регистрацией по &lt;a href="https://docs.google.com/a/ciklum.com/forms/d/e/1FAIpQLSfS5BxH9za01PzXgAyRqVYeZr4wBREIhc2K6bGrRWjcWT9wmw/viewform" target="_blank"&gt;ссылке&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Юлия Щерба</dc:creator><pubDate>Thu, 27 Oct 2016 12:38:52 +0300</pubDate><guid>https://dou.ua/calendar/12902/</guid></item><item><title>Бесплатная встреча "Билет в IT:  Как стать FrontEnd разработчиком", 27 октября, Одесса</title><link>https://dou.ua/calendar/12857/</link><description>&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://dou.ua/calendar/12857/" target="_blank"&gt;&lt;img src="https://s.dou.ua/CACHE/images/img/events/BA_new_tlYQxgC/c1fbf25dbccb0d57bb08c1aa16a1d9e9.png" style="float: right; padding-left: 4px;"&gt;&lt;/a&gt;&lt;strong&gt;Дата:&lt;/strong&gt; 27 октября (четверг)&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Время:&lt;/strong&gt; 18:30 — 20:30&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Место:&lt;/strong&gt; Одесса, Адмиральский пр., &lt;nobr&gt;34-а,&lt;/nobr&gt; БЦ Адмиральский, конференц-зал&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Brain Academy — лидер в области комплексного IT-образования на территории Украины приглашает всех на БЕСПЛАТНУЮ встречу с представителями IT-индустрии.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В программе мероприятия наши спикеры расскажут, как легко освоить новую профессию FrontEnd разработчика и устроиться на свою первую работу в IT.&lt;/p&gt;

&lt;h3&gt;Наши спикеры:&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;1. Игорь Закалов, СЕО Brain Academy&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;«Критерии выбора формы обучения FrontEnd разработчика»&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;2. Екатерина Сидоренко, Head of HR at The White Label Agency &lt;/strong&gt;&lt;br&gt;«Как создать правильное впечатление у работодателя? Резюме и первое собеседование FrontEnd разработчика»&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;3. Алексей Билоус, Freelancer, Brain Academy Certified Instructor&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;«Обзор популярных ресурсов по обучению верстке»&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;4. Балабаш Влад, FrontEnd developer at 482.solutions&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;«Современные требования к собеседованию FrontEnd разработчика на примере реальных проектов»&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Количество место ограничено!&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Предварительная регистрация обязательна: &lt;a href="https://goo.gl/11rT4W" target="_blank"&gt;goo.gl/11rT4W&lt;/a&gt; &lt;/strong&gt; &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Все посетители БИЛЕТа в IT примут участие в розыгрыше скидочных сертификатов на обучение в Brain Academy.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style="display: block; text-align: center;"&gt;&lt;strong&gt;Ждём Вас!&lt;/strong&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Brain Academy</dc:creator><pubDate>Mon, 24 Oct 2016 12:52:31 +0300</pubDate><guid>https://dou.ua/calendar/12857/</guid></item><item><title>Семинар «Мобильный маркетинг: что это и почему приносит огромные доходы?», 25 октября, Одесса</title><link>https://dou.ua/calendar/12798/</link><description>&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://dou.ua/calendar/12798/" target="_blank"&gt;&lt;img src="https://s.dou.ua/CACHE/images/img/events/logo-final-01_gbkmzKj/dcfae0c8825d2a81dd7c0023649fb416.png" style="float: right; padding-left: 4px;"&gt;&lt;/a&gt;&lt;strong&gt;Дата:&lt;/strong&gt; 25 октября (вторник)&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Начало:&lt;/strong&gt; 19:00&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Место:&lt;/strong&gt; Одесса, ул. Канатная, 22, Компьютерная школа Hillel&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Индустрия мобильной рекламы является одной из самых прибыльных отраслей деятельности и продолжает стремительно укреплять свои позиции на мировом рынке.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Рынок мобильных устройств уже не ограничивается телефонами. Сейчас это и смартфоны, и планшеты, и другие гаджеты. Соответственно растет количество мобильных приложений. Они содержат возможность размещения рекламной информации с использованием интерактивного медийного контента. Мобильные приложения — это один из самых успешных и перспективных маркетинговых каналов.&lt;br&gt;Мобильный маркетинг — инструмент, который только-только набирает популярность. Такой вид рекламы уже доказал свою эффективность в странах Европы и Америки, так что не использовать этот сервис для повышения эффективности бизнеса просто непростительно.&lt;br&gt;На сегодняшний день наблюдается недостаток специалистов, которые владеют инструментами мобильного маркетинга. Поэтому люди, которые стремятся получить знания в данной области, в скором времени займут эту перспективную нишу.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Разобраться в основных принципах мобильного маркетинга поможет бесплатный семинар от компании Tapgerine “Мобильный маркетинг: что это и почему приносит огромные доходы?”. Он состоится в Компьютерной школе Hillel 25 октября в 19:00. На семинаре вы узнаете, как стать профессионалом мира мобильной рекламы — индустрии с годовым оборотом свыше $20 млрд. Эксперты Tapgerine — международной компании, занимающейся рекламой мобильных приложений и созданием наиболее эффективных инструментов для монетизации трафика — расскажут об основных трендах мобильного маркетинга.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;На встрече все желающие смогут получить детальную информацию об обучающей программе Tapgerine Мобиллионер и получить ответы на интересующие вопросы. Также будет возможность заполнить анкеты для прохождения стажировки в компании.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Tapgerine Мобиллионер&lt;/strong&gt; — это некоммерческая программа по подготовке молодых ІТ-специалистов мобильного маркетинга. Она даёт возможность талантливой молодежи Украины не только развиваться профессионально, но и зарабатывать деньги.&lt;/p&gt;

&lt;h4&gt;Преимущества программы Tapgerine Мобиллионер:&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;— бесплатное обучение востребованным профессиям;&lt;br&gt;— обучение ведут только практикующие специалисты;&lt;br&gt;— получение опыта работы в международной коммерции;&lt;br&gt;— обучение на собственных программных продуктах;&lt;br&gt;— возможность трудоустройства в международную компанию.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Регистрация на семинар:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;&lt;a href="https://docs.google.com/a/itschool-hillel.org/forms/d/e/1FAIpQLSd3MnNKpnuXSnUbKYVAbbW8nCzSMIHs6Qmdi8iDaeRD1IaWbg/viewform" target="_blank"&gt;docs.google.com/...&lt;wbr&gt;&lt;/wbr&gt;mdi8iDaeRD1IaWbg/viewform&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Больше информации о программе:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;&lt;a href="http://blog.tapgerine.com/ru/mobillionaire/" target="_blank"&gt;blog.tapgerine.com/ru/mobillionaire&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Алла Лабунец</dc:creator><pubDate>Wed, 19 Oct 2016 14:57:41 +0300</pubDate><guid>https://dou.ua/calendar/12798/</guid></item><item><title>Конференція MSP Roadshow: Cloud, Web, Mobile, 28 жовтня, Одеса</title><link>https://dou.ua/calendar/12794/</link><description>&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://dou.ua/calendar/12794/" target="_blank"&gt;&lt;img src="https://s.dou.ua/CACHE/images/img/events/Screenshot_from_2016-10-15_152717_WsAECg3/db381d777f75da7523a80ea88128004e.png" style="float: right; padding-left: 4px;"&gt;&lt;/a&gt;&lt;strong&gt;Дата:&lt;/strong&gt; 28 жовтня (п’ятниця)&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Місце:&lt;/strong&gt; Одеса, вул. Єврейська, 3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MSP Roadshow — конференція від студентів для студентів та розробників, організована студентами партнерами Microsoft.&lt;/p&gt;

&lt;h3&gt;Буде 3 потоки:&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;&lt;b&gt;Cloud:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;MS Cognitive Services&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Data science in Azure &lt;/li&gt;&lt;li&gt;DevOps — &lt;span&gt;навіщо і чому&lt;/span&gt;. Working in Azure with VSTS &lt;br&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;br&gt;Еvent hub та робота з сильно навантаженими системами &lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;span&gt;Azure Redis, навіщо і з чим його їсти?&lt;/span&gt;&lt;br&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Web:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Angular 2 is speed and ease / TypeScript: Any Browser. Any Host. Any Os. Open Course &lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;span&gt;Кросплатформенний .NET правда чи вигадка?&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;span&gt;Агрегація даних за допомогою JavaScript&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;Реалізація API з Open ID Connect на ASP.NET Core і підключення клієнтів NET Core: xproj і project.json&lt;/span&gt;&lt;br&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;span&gt;ASP.NET MVC working with e-commerce                  &lt;br&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Mobile:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Intro to Xamarin developpement&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Best practices and new features of Xamarin &lt;/li&gt;&lt;li&gt;Apache Cordova&lt;b&gt;&lt;br&gt;&lt;/b&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Web і Mobile проходитимуть у режимі майстер-класів, кількість місць обмежена.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;MSP — це Microsoft Student Partner. Одна з особливостей даної конференції у тому, що більшість доповідачів — MSP. Що це, навіщо воно, які плюшки несе і як стати MSP, можна буде дізнатися у перервах між доповідями.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Реєстрація:&lt;/strong&gt; &lt;a href="http://www.meetup.com/Students-in-IT/events/234882344/" target="_blank"&gt;www.meetup.com/...&lt;wbr&gt;&lt;/wbr&gt;s-in-IT/events/234882344&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Maxym Vlasov</dc:creator><pubDate>Wed, 19 Oct 2016 08:42:13 +0300</pubDate><guid>https://dou.ua/calendar/12794/</guid></item><item><title>KIT Overview - курс профориентации в IT, 10 ноября, Одесса</title><link>https://dou.ua/calendar/12792/</link><description>&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://dou.ua/calendar/12792/" target="_blank"&gt;&lt;img src="https://s.dou.ua/CACHE/images/img/events/KIT/22f18db487ed2df9bbe73dbe25836b4c.png" style="float: right; padding-left: 4px;"&gt;&lt;/a&gt;&lt;strong&gt;Дата:&lt;/strong&gt; 10 ноября (четверг)&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Место:&lt;/strong&gt; Одесса, Обсерваторный переулок, 2/6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Хочешь работать в IT-сфере, но не знаешь, с чего начать? Какое IT-направление выбрать, какой язык программирования изучать? Что делать, если ты гуманитарий, но очень хочешь работать и развиваться в IT?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Запишись на обзорный курс по технологиям. По прохождению курса точно будешь знать, IT- это твое или нет. &lt;/p&gt;

&lt;h4&gt;Программа:&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;1. Knowledge Map для IT-специалиста&lt;br&gt;2. Quality Assurance&lt;br&gt;3. Java Development&lt;br&gt;4. Web Development&lt;br&gt;5. PHP Development&lt;br&gt;6. Mobile Development&lt;br&gt;7. English4IT&lt;br&gt;8. HR-session&lt;br&gt;9. Project Managment&lt;/p&gt;

&lt;h4&gt;Как мы обучаем:&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Длительность:&lt;/strong&gt; 9 занятий&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Формат:&lt;/strong&gt; &lt;nobr&gt;1,5-часовые&lt;/nobr&gt; лекции + Q&amp;amp;A сессии: ответы на интересующие вас вопросы, связанные с IT&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Интенсивность:&lt;/strong&gt; 2 лекции в неделю по 2 часа&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Стоимость курса:&lt;/strong&gt; 1250 грн за весь курс &lt;br&gt;&lt;strong&gt;Старт курса:&lt;/strong&gt; 10 ноября&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Подавай заявку на &lt;a href="http://kitview.fabrika.od.ua/" target="_blank"&gt;KIT_Overview&lt;/a&gt;! Вперед к новым возможностям!&lt;br&gt;Более подробно — &lt;a href="http://kitview.fabrika.od.ua" target="_blank"&gt;kitview.fabrika.od.ua&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Алла Ромашкова</dc:creator><pubDate>Tue, 18 Oct 2016 20:59:40 +0300</pubDate><guid>https://dou.ua/calendar/12792/</guid></item><item><title>Открыт набор в группу по специальности «Программист Java», 31 октября, Одесса</title><link>https://dou.ua/calendar/12791/</link><description>&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://dou.ua/calendar/12791/" target="_blank"&gt;&lt;img src="https://s.dou.ua/CACHE/images/img/events/BA_new_E2guIR6/21a70e695587ea85b92fe39582f087c7.png" style="float: right; padding-left: 4px;"&gt;&lt;/a&gt;&lt;strong&gt;Дата:&lt;/strong&gt; 31 октября (понедельник)&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Место:&lt;/strong&gt; Одесса, ул. Пушкинская, 8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href="https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSfYaB6Zccsz6KrIUPwglenG-duWbI4kEjje-bxcm_03qO7Psw/viewform" target="_blank"&gt;Brain Academy&lt;/a&gt; — первая в Украине комплексная система подготовки сертифицированных программистов и тестировщиков открывает набор на &lt;nobr&gt;6-месячный&lt;/nobr&gt; курс по специальности «Программист Java».&lt;/p&gt;

&lt;h4&gt;На кого рассчитан этот курс?&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Если Вы узнали, что такое Java из Википедии, но очень хотите стать настоящим профи в этой области, попробовать себя в разработке реальных проектов и при этой стать востребованным специалистом с высоким уровнем дохода, то наши курсы именно для Вас!&lt;/p&gt;

&lt;h4&gt;Как проходят занятия?&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Наши сертифицированные инструкторы (практикующие специалисты ведущих IT-компаний) помимо теоретических знаний погружают студентов в мир реальных и интересных проектов.&lt;br&gt;На каждом занятии мы делаем срезы знаний и разбираем ваши ошибки.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Наш девиз:&lt;/strong&gt; много теории, но ещё больше практики!&lt;br&gt;У всех студентов есть доступ к базе обучающих материалов на английской языке 24 часа в сутки&lt;/p&gt;

&lt;h4&gt;У нас Вы научитесь:&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;— синтаксису языка Java&lt;br&gt;— применять основные принципы ООП на практике&lt;br&gt;— писать простые Java приложения&lt;br&gt;— основам многопоточного программирования&lt;br&gt;— подготовитесь к экзамену Java SE 7 Programmer I 1Z0-803&lt;br&gt;и многому другому...&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Более детальную информацию о курсе можно узнать у нас на сайте &lt;a href="http://brainacad.com/portfolio/junior-java-developer/" target="_blank"&gt;brainacad.com/...&lt;wbr&gt;&lt;/wbr&gt;io/junior-java-developer&lt;/a&gt; &lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Время: &lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Вт. Чт. Сб. &lt;nobr&gt;18.30-21.30&lt;/nobr&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Мы с радостью поможем Вам получить качественные и системные знания &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;КОЛИЧЕСТВО МЕСТ В ГРУППЕ ОГРАНИЧЕНО!&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;По всем вопросам пишите:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;e-mail: &lt;a href="mailto:odessa@brainacad.com"&gt;odessa@brainacad.com&lt;/a&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;или звоните:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;+380 68 455 89 51&lt;br&gt;&lt;nobr class="phone"&gt;+380 050 531 73&lt;/nobr&gt; 51&lt;br&gt;&lt;nobr class="phone"&gt;+380 063 974 09&lt;/nobr&gt; 32&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Для подачи заявки нужно заполнить форму: &lt;a href="http://brainacad.com/portfolio/junior-java-developer/" target="_blank"&gt;brainacad.com/...&lt;wbr&gt;&lt;/wbr&gt;io/junior-java-developer&lt;/a&gt; &lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Дополнительные скидки при регистрации до 22 октября&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Давайте дружить&lt;/strong&gt; в социальных сетях: &lt;a href="https://www.facebook.com/odessa.brainacad" target="_blank"&gt;Facebook&lt;/a&gt;, &lt;a href="http://vk.com/odessa_brainacad" target="_blank"&gt;Вконтакте&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Елена Бреин</dc:creator><pubDate>Tue, 18 Oct 2016 20:45:32 +0300</pubDate><guid>https://dou.ua/calendar/12791/</guid></item><item><title>Одесса - Ruby Meetup, 27 октября, Одесса</title><link>https://dou.ua/calendar/12779/</link><description>&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://dou.ua/calendar/12779/" target="_blank"&gt;&lt;img src="https://s.dou.ua/CACHE/images/img/events/Ruby-on-Rails-Slider/8f108fa91055d57232d53b47c7768da3.png" style="float: right; padding-left: 4px;"&gt;&lt;/a&gt;&lt;strong&gt;Дата:&lt;/strong&gt; 27 октября (четверг)&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Время:&lt;/strong&gt; 18:30 — 21:00&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Место:&lt;/strong&gt; Одесса, Жуковского, 9, iQSpace&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Очередной ruby митап в Одессе состоится в четверг 27 октября в iQSpace на Жуковского 9. Приглашаем всех интересующихся.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Темы докладов уточняются.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Приглашаем желающих выступить, рассказать о наболевшем или поделиться опытом.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Детали: &lt;a href="https://www.facebook.com/events/2123428257882629/" target="_blank"&gt;www.facebook.com/events/2123428257882629&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Yury Omelchuk</dc:creator><pubDate>Tue, 18 Oct 2016 15:12:31 +0300</pubDate><guid>https://dou.ua/calendar/12779/</guid></item><item><title>Тренинг "Введение в Hibernate", 13 ноября, Одесса</title><link>https://dou.ua/calendar/12777/</link><description>&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://dou.ua/calendar/12777/" target="_blank"&gt;&lt;img src="https://s.dou.ua/CACHE/images/img/events/%D0%A1%D0%B5%D1%80%D0%B3%D0%B5%D0%B9_1-1/6320fbe4eda705844f7ed0ab05c77cd4.png" style="float: right; padding-left: 4px;"&gt;&lt;/a&gt;&lt;strong&gt;Дата:&lt;/strong&gt; 13 ноября (воскресенье)&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Время:&lt;/strong&gt; 11:30 — 18:00&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Место:&lt;/strong&gt; Одесса, Online&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Hibernate&lt;/strong&gt; — самый популярный ORM фреймворк для Java приложений.&lt;br&gt;Благодаря своей стабильности и функциональности Hibernate используется в большинстве проектов, работающих с реляционными данными.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В настоящий момент этот движок превратился в целую платформу, с которой мы предлагаем вам познакомиться.&lt;/p&gt;

&lt;h4&gt;Во время тренинга вы изучите:&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style="margin-left: 20px; display: inline-block;"&gt;— Знакомство с ORM системами.&lt;/span&gt;&lt;br&gt;&lt;span style="margin-left: 20px; display: inline-block;"&gt;— Hibernate mapping для полей и таблиц.&lt;/span&gt;&lt;br&gt;&lt;span style="margin-left: 20px; display: inline-block;"&gt;— Hibernate mapping для ассоциаций и иерархий классов&lt;/span&gt;&lt;br&gt;&lt;span style="margin-left: 20px; display: inline-block;"&gt;— Использование сессии для работы с объектами&lt;/span&gt;&lt;br&gt;&lt;span style="margin-left: 20px; display: inline-block;"&gt;— Транзакции&lt;/span&gt;&lt;br&gt;&lt;span style="margin-left: 20px; display: inline-block;"&gt;— Язык запросов HQL&lt;/span&gt;&lt;br&gt;&lt;span style="margin-left: 20px; display: inline-block;"&gt;— Критерии в Hibernate&lt;/span&gt;&lt;br&gt;&lt;span style="margin-left: 20px; display: inline-block;"&gt;— Использование SQL запросов и формул.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Требования к участникам: знание JavaSE на базовом уровне.Желательно также иметь опыт работы с JDBC и реляционными базами данных&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Тренер — Сергей Моренец&lt;/strong&gt;, разработчик с &lt;nobr&gt;15-летним&lt;/nobr&gt; опытом, использующий &lt;strong&gt;Hibernate уже 8 лет&lt;/strong&gt; познакомит вас с основами Hibernate и вы сразу сможете грамотно применять свои знания в своей работе.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Вы можете участвовать в тренинге как оффлайн, в нашем тренинг-центре в Одессе, так и онлайн. Онлайн-участники заранее получат все материалы и могут задавать вопросы тренеру.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Стоимость&lt;/strong&gt; для оффлайн-участников — 1000 грн&lt;br&gt;Участникам в Одессе со своим ноутбуком скидка 10%. &lt;br&gt;Для онлайн-участников стоимость 700 гривен. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;При оплате &lt;strong&gt;до 1 ноября&lt;/strong&gt; всем скидка 20% независимо от формы участия.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href="http://itdiscovery.org.ua/%D1%82%D1%80%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%BD%D0%B3-%D0%B2%D0%B2%D0%B5%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5-%D0%B2-hibernate/" target="_blank"&gt;Предварительная регистрация обязательна.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Тренинг пройдет 13 ноября с 11:30 до 18:00 по адресу: г. Одесса, пр. Шевченко 2, ауд. 59.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;За дополнительной информации позвоните по телефону +380 63 &lt;nobr class="phone"&gt;100-22-55 &lt;/nobr&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Следите за тренингом в соцсетях:&lt;br&gt;ФБ — &lt;a href="https://www.facebook.com/events/1034290526689933/" target="_blank"&gt;www.facebook.com/events/1034290526689933&lt;/a&gt;&lt;br&gt;ВК — &lt;a href="https://vk.com/event130762694" target="_blank"&gt;vk.com/event130762694&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Tamara Grabovan</dc:creator><pubDate>Tue, 18 Oct 2016 14:53:09 +0300</pubDate><guid>https://dou.ua/calendar/12777/</guid></item><item><title>Проектный Менеджмент: Роботы + Строительство, 13 ноября, Одесса</title><link>https://dou.ua/calendar/12770/</link><description>&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://dou.ua/calendar/12770/" target="_blank"&gt;&lt;img src="https://s.dou.ua/CACHE/images/img/events/14522945_1904288239801345_5996643529041054844_n/2939b7881dfa357d1e612100ebf99299.png" style="float: right; padding-left: 4px;"&gt;&lt;/a&gt;&lt;strong&gt;Дата:&lt;/strong&gt; 13 ноября (воскресенье)&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Место:&lt;/strong&gt; Одесса, ул. Успенская, 44, Терминал 42&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href="http://HubHubHub.com" target="_blank"&gt;HubHubHub.com&lt;/a&gt; организовывает серию мини-конференций для Менеджеров Проектов в таких сферах, как строительство, ритейл, поставки и тд&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Цель мероприятий:&lt;/strong&gt; рассказать о реальном практическом опыте проектных менеджеров в США и Западной Европе, улучшить качество проектного менеджмента в Украине, создать сообщество проектных менеджеров для обмена практическими знаниями.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Формат:&lt;/strong&gt; выступления практиков из США и Западной Европы + сессия вопросов и ответов.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Первое мероприятие будет проведено 13 ноября 2016 года в г Одессе.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ожидаемая аудитория — &lt;nobr&gt;100-150 человек.&lt;/nobr&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h4&gt;Темы и спикеры:&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;1. ИТ технологии (LiDAR, Virtual Reality, 3D Scanning) при строительстве аэропорта в Далласе, США (Денис Лавриненко, BIM Coordinator — Manhattan Construction Company, USA ). Skype. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2. Инновационные методы геологический изысканий (Артур Апостолов, GeoComp Corporation, США). &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3. Использование 3д принтеров в строительстве: настоящее и перспективы. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4. Проектирование энергоэфффективных зданий, применение BIM на примерах, энергоаудит существующих объектов (Андрей Антоненко, UVT group )&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5. Практика использования дронов в проектном менеджменте. Информационное моделирование строительства и дистанционное инспектирование (Сооснователь, Февзи Аметов, ДронУА).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Регистрация обязательна, ссылка на регистрацию:&lt;/strong&gt; &lt;a href="https://goo.gl/forms/RZ4nkNJVoKTE1ZFR2" target="_blank"&gt;goo.gl/forms/RZ4nkNJVoKTE1ZFR2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Организатор мероприятия: Платформа Обмена Знаниями &lt;a href="http://hubhubhub.com/" target="_blank"&gt;HubHubHub&lt;/a&gt;&lt;br&gt;Ссылка на фейсбук: &lt;a href="https://www.facebook.com/events/933954173401951/" target="_blank"&gt;www.facebook.com/events/933954173401951&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Славик Присяжнюк</dc:creator><pubDate>Mon, 17 Oct 2016 19:07:18 +0300</pubDate><guid>https://dou.ua/calendar/12770/</guid></item><item><title>Семинар "Как открыть свою веб-студию. Пример Sponge Digital", 20 октября, Одесса</title><link>https://dou.ua/calendar/12733/</link><description>&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://dou.ua/calendar/12733/" target="_blank"&gt;&lt;img src="https://s.dou.ua/CACHE/images/img/events/kak-otkryit-svoyu-veb-studiyu-primer-sponge-digital/a28c267f104df86df85b1227024e43fa.png" style="float: right; padding-left: 4px;"&gt;&lt;/a&gt;&lt;strong&gt;Дата:&lt;/strong&gt; 20 октября (четверг)&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Время:&lt;/strong&gt; 19:00 — 21:00&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Место:&lt;/strong&gt; Одесса, Жуковского, 9, IQSpace&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;«Как открыть свою WEB-студию» советы от основателя, директора, дизайнера и программиста креативного бюро Sponge D&amp;amp;D&lt;/p&gt;

&lt;h3&gt;Спикеры:&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Богдан Гнатюк — основатель креативного бюро Sponge D&amp;amp;D.&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;На встрече Богдан выступ модератором, расскажет участникам о том, как и почему возникла идея создания WEB-студии и чего это стоило; о том, с какими сложностями сталкивались на старте, какие решения приходилось принимать.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Алексей Чередниченко — совладелец и директор SpOnge, Креативное бюро.&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;На встрече Алексей расскажет о том, как он сюда попал и как развился; о принципах работы с клиентами на старте, о том, как мы их обслуживаем и что предлагаем; о том, почему клиенты обращаются именно к нам, хотя в Украине (и Одессе) есть множество веб-студий. Важно, что мы работаем почти на 100% на внутренних заявках.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Тимофей Куршпетов — team lead (программист).&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Тимофей расскажет о личном опыте в компании; о своём развитии в компании; о том, какие специалисты нужны для старта с точки зрения программиста; о том, какие знания нужны, чтобы попасть в веб-студию; от чего зависит заработная плата IT-шника.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Семернёв Сергей — дизайнер.&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Сергей продолжит рассказ о наших «плюшках» и «плюшках» в IT-компаниях; об атмосфере и то, почему он все ещё с нами, а не в другой компании; откроет секрет, чем же наши сотрудники отличаются от сотрудников в других компаниях; также расскажет о дизайнерских фишках и о том, откуда черпать вдохновение. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Купить билет:&lt;/strong&gt; &lt;a href="http://webstudiosponge.2event.com" target="_blank"&gt;webstudiosponge.2event.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Stefaniya Sagaidak</dc:creator><pubDate>Fri, 14 Oct 2016 19:22:38 +0300</pubDate><guid>https://dou.ua/calendar/12733/</guid></item><item><title>Семинар "Как стать успешным UI/UX дизайнером?", 25 октября, Одесса</title><link>https://dou.ua/calendar/12722/</link><description>&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://dou.ua/calendar/12722/" target="_blank"&gt;&lt;img src="https://s.dou.ua/CACHE/images/img/events/14484617_1838718756363023_7372032523230667410_n/364cc7efdb54f6242b1ded65b34b9d9e.png" style="float: right; padding-left: 4px;"&gt;&lt;/a&gt;&lt;strong&gt;Дата:&lt;/strong&gt; 25 октября (вторник)&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Время:&lt;/strong&gt; 18:30 — 20:00&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Место:&lt;/strong&gt; Одесса, ул. Жуковского, 9, iQSpace&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;— Как стать успешным дизайнером?&lt;br&gt;— Какие знания нужны, чтобы попасть в компанию?&lt;br&gt;— С чего начинать новичку?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Не упустите возможность пообщаться с ведущим дизайнерами Одессы и получить дельные советы.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Наши спикеры — это люди, в которых есть что-то уникальное. Они зажигают своей энергетикой клиентов и коллег, а теперь и вы сможете это почувствовать. &lt;br&gt;Artem Borysenko — Creative Director at Heyllow Lab.&lt;br&gt;Roman Vishnevsky — Senior UI/UX Designer at Teradek.&lt;br&gt;Svetlana Traskovskaya — Freelance GUI/UX designer.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Мероприятие будет интересно всем начинающим дизайнерам и архитекторам, которые хотят с головой окунутся в мир самой перспективной сферы — дизайна в ІT. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Вход свободный. По предварительной регистрации: &lt;br&gt;&lt;a href="http://bit.ly/design_meetup" target="_blank"&gt;bit.ly/design_meetup&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Остались вопросы? Ждём звонка: +38 (093) &lt;nobr class="phone"&gt;414-96-04&lt;/nobr&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Diana Tereshchenko</dc:creator><pubDate>Thu, 13 Oct 2016 14:37:32 +0300</pubDate><guid>https://dou.ua/calendar/12722/</guid></item><item><title>Indie Game Developers Odessa Meetup #2, 23 октября, Одесса</title><link>https://dou.ua/calendar/12708/</link><description>&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://dou.ua/calendar/12708/" target="_blank"&gt;&lt;img src="https://s.dou.ua/CACHE/images/img/events/indie-game-developers-odessa-meetup-2/4b7e9ed45b3d30a7e1f71574ced94887.png" style="float: right; padding-left: 4px;"&gt;&lt;/a&gt;&lt;strong&gt;Дата:&lt;/strong&gt; 23 октября (воскресенье)&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Время:&lt;/strong&gt; 17:00 — 19:00&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Место:&lt;/strong&gt; Одесса, ул. Жуковского, 9, IQSpace&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Вторая встреча Indie Game Developers Odessa, независимых разработчиков игр: тех кто разрабатывает игры и тех, кто только собирается делать игры. &lt;br&gt;В этот раз будут делится опытом Евгений Захарчук, работавший над геймдизайном игры «S.T.A.L.K.E.R.: Чистое небо», а так же Александр Себов — основатель одесской студии «FarMills Game Studios». &lt;/p&gt;

&lt;h4&gt;Из нового так же планируем:&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;1) Доску вакансий, на которой каждый кто ищет кого-то в свою команду сможет наклеить стикер с информацией и своими контактами.&lt;br&gt;2) Столы для шоукейсов, где каждый сможет показать свою игру людям во время кофебрейка&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Регистрируйся тут, буду знать, что ты придешь:&lt;/strong&gt; &lt;a href="https://goo.gl/W54dBx" target="_blank"&gt;goo.gl/W54dBx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Контакты для связи: &lt;br&gt;Volodymyr Kondratenko&lt;br&gt;Тел.: 063 762 70 26&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Приходи, будет классно ;)&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Volodymyr Kondratenko</dc:creator><pubDate>Wed, 12 Oct 2016 17:00:33 +0300</pubDate><guid>https://dou.ua/calendar/12708/</guid></item><item><title>Встреча: Use the force of Automation, 27 октября, Одесса</title><link>https://dou.ua/calendar/12707/</link><description>&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://dou.ua/calendar/12707/" target="_blank"&gt;&lt;img src="https://s.dou.ua/CACHE/images/img/events/121/8b0d1d4eecf6db482540e56912408e72.png" style="float: right; padding-left: 4px;"&gt;&lt;/a&gt;&lt;strong&gt;Дата:&lt;/strong&gt; 27 октября (четверг)&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Начало:&lt;/strong&gt; 19:00&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Место:&lt;/strong&gt; Одесса, Обсерваторный переулок, 2/6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;На сегодняшний день, на IT рынке все больше и больше появляется вакансий, где требуются знания основ по автоматизации. &lt;br&gt;Рынок медленно но уверенно движется в сторону QA-специалистов, которые будут сочетать в себе скилы мануального и автоматизированного тестирования. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Приглашаем вас на встречу: Use the force of Automation&lt;/p&gt;

&lt;h4&gt;Поговорим о:&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;— как повысить вашу стоимость на рынке труда,&lt;br&gt;— с чего начать познавать азы автоматизации, &lt;br&gt;— как оставаться конкурентноспособным среди сотен других инженеров&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Спикер:&lt;/strong&gt; Андрей Сильчук, Senior QA, PM at DataArt&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Для кого:&lt;/strong&gt; для QA Manual, которые хотят начать автоматизировать &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ссылка на регистрацию:&lt;/strong&gt; &lt;a href="https://itfabrika.typeform.com/to/xAj8kg" target="_blank"&gt;itfabrika.typeform.com/to/xAj8kg&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Алла Ромашкова</dc:creator><pubDate>Wed, 12 Oct 2016 16:58:27 +0300</pubDate><guid>https://dou.ua/calendar/12707/</guid></item><item><title>Keep calm &amp; try React JS, 20 октября, Одесса</title><link>https://dou.ua/calendar/12706/</link><description>&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://dou.ua/calendar/12706/" target="_blank"&gt;&lt;img src="https://s.dou.ua/CACHE/images/img/events/react-od/eafbc99b5271f16fb09f8262bb7bb1e6.png" style="float: right; padding-left: 4px;"&gt;&lt;/a&gt;&lt;strong&gt;Дата:&lt;/strong&gt; 20 октября (четверг)&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Начало:&lt;/strong&gt; 19:00&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Место:&lt;/strong&gt; Одесса, ул. Бунина, 1, офис IT-компании Lohika&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;На встрече вы узнаете, как с помощью библиотеки React облегчить себе жизнь, научитесь использовать Redux и другие инструменты для создания крупных веб-приложений. &lt;br&gt;Также сможете узнаете о must have кейсах использования Git. &lt;/p&gt;

&lt;h4&gt;Программа:&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Тимофей Лавренюк (front-end разработчик Provectus) выступит с темой: React + Redux&lt;br&gt;Вадим Жильцов (front-end разработчик Provectus) с темой: Жизненный цикл React приложений&lt;br&gt;Вадим Кормыженко (С++ разработчик Comodo) с темой: GIT, краткое руководство для тех кто в шоке&lt;br&gt;Идейный вдохновитель и ведущий встречи: Роман Сорочан, front-end разработчик в компании Synebo &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В конце ивента будет небольшая дискуссия. Вы сможете задать спикерам любой интересующий вас вопрос по использованию React-библиотеки и Git, поделиться своим опытом и даже поспорить.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Для кого:&lt;/strong&gt; для Junior и Middle Front-End разработчиков и всех, кто хотел бы углубить свои знания в использовании Git и React&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Участие бесплатное, регистрация обязательна&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Более подробно об ивенте здесь:&lt;/strong&gt; &lt;a href="http://gdgodessa.tilda.ws/" target="_blank"&gt;gdgodessa.tilda.ws&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ждем вас 20 октября на встрече. Let’s React!&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Алла Ромашкова</dc:creator><pubDate>Wed, 12 Oct 2016 16:54:27 +0300</pubDate><guid>https://dou.ua/calendar/12706/</guid></item><item><title>Spring 5. Будущее сейчас, 24 декабря, Одесса</title><link>https://dou.ua/calendar/12683/</link><description>&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://dou.ua/calendar/12683/" target="_blank"&gt;&lt;img src="https://s.dou.ua/CACHE/images/img/events/spring-by-pivotal/67370b72837862d0fec3ac3d862a9bb4.png" style="float: right; padding-left: 4px;"&gt;&lt;/a&gt;&lt;strong&gt;Дата:&lt;/strong&gt; 24 декабря (суббота)&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Время:&lt;/strong&gt; 11:30 — 12:30&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Место:&lt;/strong&gt; Одесса, Online&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Spring&lt;/strong&gt; давно уже стал не просто фреймворком, но и платформой для разработки enterprise приложений.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Поэтому выпуск каждой новой версии привлекает внимание разработчиков, которые хотят узнать о новой функциональности продукта.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Главная изюминка Spring 5 — использование &lt;strong&gt;реактивного программирования&lt;/strong&gt;, основанного на концепции реактивных потоков и соответственно нового проекта &lt;strong&gt;spring-web-reactive&lt;/strong&gt;. Причина его появления проста — все больший интерес к неблокирующим и асинхронным приложениям. Еще одно интересное изменение — переход на &lt;strong&gt;Java 9&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;На этом докладе мы поговорим о парадигме реактивного программирования, а также о текущем состоянии &lt;strong&gt;Spring проектов&lt;/strong&gt;, затронем наиболеее перспективные и быстро развивающиеся технологии.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В заключение мы проведем небольшое &lt;strong&gt;демо&lt;/strong&gt; для демонстрации возможностей &lt;strong&gt;Spring 5&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Что даст использование реактивного программирования? Что использовать, &lt;strong&gt;Spring web reactive&lt;/strong&gt; или &lt;strong&gt;Spring MVC&lt;/strong&gt;? Стоит ли переходить на Spring 5? На эти и многие другие вопросы ответит &lt;strong&gt;Сергей Моренец&lt;/strong&gt;, разработчик с &lt;nobr&gt;15-летним&lt;/nobr&gt; опытом.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Хотите узнать больше о новых фитчах в &lt;strong&gt;Spring 5&lt;/strong&gt;? Приходите &lt;strong&gt;24 декабря&lt;/strong&gt; в &lt;nobr&gt;11-30&lt;/nobr&gt; по адресу пр. Шевченко 2, ауд. 59&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Семинар для Java разработчиков любого уровня.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Вы также можете смотреть семинар онлайн. Ссылку на трансляцию вы получите после регистрации за день до начала. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Участие бесплатное. Количество мест ограничено, поэтому &lt;a href="http://it-simulator.com/#/event/31/spring-5-budushee-sejchas"&gt;регистрация обязательна&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Sergey Morenets</dc:creator><pubDate>Tue, 11 Oct 2016 09:54:07 +0300</pubDate><guid>https://dou.ua/calendar/12683/</guid></item><item><title>Приглашаем получить специальность «Тестировщик ПО», 29 октября, Одесса</title><link>https://dou.ua/calendar/12666/</link><description>&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://dou.ua/calendar/12666/" target="_blank"&gt;&lt;img src="https://s.dou.ua/CACHE/images/img/events/BA_new_mMCXMba/cf328f7a410a821ad634b8d2ea659145.png" style="float: right; padding-left: 4px;"&gt;&lt;/a&gt;&lt;strong&gt;Дата:&lt;/strong&gt; 29 октября (суббота)&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Место:&lt;/strong&gt; Одесса, ул. Пушкинская, 8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Время: Cб.Вс. &lt;nobr&gt;13.00-18.00&lt;/nobr&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Brain Academy&lt;/strong&gt; — первая в Украине комплексная система подготовки сертифицированных программистов и тестировщиков приглашает Вас стать студентом курса «Тестирование программного обеспечения». &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Курсы тестирования ПО, которые проводятся в Brain Academy соответствуют самым высоким международным стандартам и гарантируют высокое качество обучения. После прохождения курса Вы будете готовы к работе в IT — компании, а также сможете сдать сертификационный тест и получить международный сертификат.&lt;/p&gt;

&lt;h4&gt;Наш курс «Тестирование ПО» позволит:&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;— Получить качественные знания от сертифицированных инструкторов-практиков &lt;br&gt;— Овладеть необходимой международной терминологией&lt;br&gt;— Познакомиться с различными типами инструментов тестирования и возможностями их использования&lt;br&gt;— Подготовиться к сдаче сертификационного экзамена ISTQB Foundation Level (CTFL)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Программа курса состоит&lt;/strong&gt; из лекций, большого количества лабораторных и практических работ, а так же промежуточного тестирования для оценки знаний студентов. По окончанию обучения все студенты проходят экзамен.&lt;br&gt;Все учебные материалы курса доступны студентам &lt;strong&gt;в режиме 24/7&lt;/strong&gt;.&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Предварительная подготовка&lt;/strong&gt; — английский язык — желательно уровень intermediate. &lt;br&gt;Курс ведет cертифицированный инструктор Brain Academy.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Продолжительность обучения — &lt;strong&gt;6 месяцев&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Более детальную информацию о курсе можно узнать у нас &lt;strong&gt;на сайте &lt;a href="http://brainacad.com/portfolio/junior-tester/" target="_blank"&gt;brainacad.com/portfolio/junior-tester&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Мы с радостью поможем Вам получить качественные и системные знания! &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;КОЛИЧЕСТВО МЕСТ В ГРУППЕ ОГРАНИЧЕНО!&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;По всем вопросам пишите:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;e-mail: &lt;a href="mailto:odessa@brainacad.com"&gt;odessa@brainacad.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;или звоните:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;+380 68 455 89 51&lt;br&gt;&lt;nobr class="phone"&gt;+380 050 531 73&lt;/nobr&gt; 51&lt;br&gt;&lt;nobr class="phone"&gt;+380 063 974 09&lt;/nobr&gt; 32&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Для подачи заявки нужно заполнить форму: &lt;a href="http://brainacad.com/portfolio/junior-tester/" target="_blank"&gt;brainacad.com/portfolio/junior-tester&lt;/a&gt; &lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Дополнительные скидки при регистрации до 12 октября!&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Давайте дружить&lt;/strong&gt; в социальных сетях: &lt;a href="https://www.facebook.com/odessa.brainacad" target="_blank"&gt;Facebook&lt;/a&gt;, &lt;a href="http://vk.com/odessa_brainacad" target="_blank"&gt;Вконтакте&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Елена Бреин</dc:creator><pubDate>Mon, 10 Oct 2016 12:09:37 +0300</pubDate><guid>https://dou.ua/calendar/12666/</guid></item></channel></rss>
